{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브릿지 호텔 인천 송도 (구 호텔 스카이파크)"
    },
    "text": "ブリッジホテルインチョンソンドは、世界をリードするハブ都市、インチョンの経済自由区域の中心に位置し、241室の客室を備えたホテルです。 当ホテルは3つの飲食店と中·小会議室、そして様々な便宜施設及び付帯施設を備えており、お客様が快適にくつろげるよう配慮しております。 周辺にはコンベンションセンター、セントラルパーク、ジャックニクラウスゴルフクラブコリアとインチョン大橋が位置しています。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 追加人数は大人1人につき20,000ウォン(14歳以上)、小児1人につき10,000ウォン(5歳~13歳)が加算されます。 朝食はホテルの宿泊客に提供され、メニューはバイキング形式で提供されます。 朝食は毎週日曜日の午前7時から午前9時30分まで運営され、価格は大人(14歳以上)は20,000ウォン、小人(8歳~13歳)は16,000ウォンで、小児(7歳以下)は無料です。 付帯施設としては6階にコインランドリーとフィットネス施設があり、1階にはカフェルブランが運営されており、Eマート24コンビニもございます。 駐車は無料で利用でき、一部屋につき1台のみ駐車が可能であり、満車の場合は駐車が難しい場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリッジホテルインチョンソンドはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブリッジホテルインチョンソンドは、インチョンの経済自由区域の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブリッジホテルインチョンソンドは何室の客室を備えていますか？",
            "answer": "ブリッジホテルインチョンソンドは241室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ブリッジホテルインチョンソンドはどのような飲食店や施設を備えていますか？",
            "answer": "ブリッジホテルインチョンソンドには3つの飲食店、中・小会議室、様々な便宜施設や付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンベンションセンター、セントラルパーク、ジャックニクラウスゴルフクラブコリア、そしてインチョン大橋があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は大人1人につき20,000ウォン(14歳以上)、小児1人につき10,000ウォン(5歳~13歳)が加算されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルの宿泊客にバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と価格は何ですか？",
            "answer": "朝食は毎週日曜日の午前7時から午前9時30分まで運営され、価格は大人(14歳以上)は20,000ウォン、小人(8歳~13歳)は16,000ウォンで、小児(7歳以下)は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては6階にコインランドリーとフィットネス施設があり、1階にはカフェルブランとEマート24コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？駐車場の料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、一部屋につき1台のみ駐車が可能です。ただし、満車の場合は駐車が難しい場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 536
    }
}